利物浦係咩足球風格?

柒?

Yes

仲唔訓,想睇利點柒?

不死人

想睇班猁狗嬲到訓唔著個樣

1:3
唔係諗住有得追啊

暴力足球